如果你仲諗緊去定唔去 入黎呢個post

出面好撚多人帶風向 講到去遊行又會比人打 又要坐監 人地又水炮車 又胡椒噴霧咁
我宜家話比你地知

你地兩點半集合三點鐘出發 行到七點八點都唔會見到你所驚既野 點解 因為聽日你會見到幾十萬人係街頭 d警犬連槍都唔會帶 而且會極度剋制 幾百人沖埋去 幾隻警犬腳都震
何況當中有名人 有記者 佢地唔敢亂黎
你真正驚既野係入夜之後 警犬開始趕人走果陣 果陣佢地會出盡手段 你到時先走都未遲

我明白d人有家室 有供樓 有仔女 有兩老要養 你有唔沖既權利 但你地有見證歷史既義務 縱使你番左屋企 我都希望你打開電視 打開各種渠道 了解一下留低既人既果份勇氣 見證佢地成功或者失敗 將來可以同仔女講 曾經有一班人保護過香港

兩點半 不見不散

6月9號凌晨3點17分，肯衝嘅人已經有覺悟，唔會逼其他人衝，因為已經諗咗好多次好多次要衝嘅風險。

唔衝唔會怪你地，但係肯衝嘅人唔係唔會驚架，諗到都會震會慌，但係都要頂硬上架啦。

交畀自己嘅真心決定要做到咩地步，任何嘅幫助都被需要。

最好真係會好似你地講咁熱血

我只想講 想出就出 你唔洗負咩責任 遊行唔犯架屌
唔好比班傻仔誤導你 以為出黎就犯法or 要沖 你地出左黎 行半碼都好 已經係一份心意